《Pokemon GO》可望在今夏推出傳說小精靈與 PVP 對戰

根據巴西新聞網站 oglobo 日前刊出的報導，《Pokemon GO》開發商的戰略夥伴關係事業部副總裁 Mathieu de Fayet 於里約舉辦的「rio.Futuro」活動中透露，開發團隊目前正著手於開發傳說神奇寶貝與 PVP 對戰等內容，預計可望在今年夏季實裝於遊戲中。

Fayet 於該篇報導中暢談了許多有關《Pokemon GO》的發展歷程，包含當初上線時完全錯估湧入伺服器的玩家人數，以及他個人對於 AR 擴增實境技術的看法。他認為《Pokemon GO》的成功是諸多因素的結合所造就的，可說是一場賭注，相同的作法很難複製於其他遊戲之上。

當被當地媒體問到，遊戲目前已達 6.5 億下載，但活躍玩家卻僅剩 6500 萬，之後要如何持續更新維持遊戲社群熱度時，Fayet 表示由於遊戲獲得預料之外的巨大成功，因此許多更新計畫都被迫向後推遲。儘管如此，目前團隊正著手進行多項即將於今年夏季實裝的更新，像是強化選擇陣營這件事的重要性、傳說神奇寶貝的製作，以及玩家間的 PVP 對戰。Fayet 認為團隊從經營《Ingress》的過程中學習到，若是希望玩家持續遊玩遊戲，就必須創造更多可讓玩家彼此交流互動的社群活動，而團隊目前也正在為了這項目標持續努力中。

值得注意的是，代表 Niantic 於前些日子出席第 21 屆威比獎（Webby Awards）頒獎典禮的官方人員 Archit Bhargava，也在獲頒 2016 最受歡迎行動遊戲獎後，於台上說出了「今年夏季將會非常傳奇（This summer would be legendary）」這樣的一席話，呼應了 Fayet 所提到遊戲將於今年夏季推出傳說神奇寶貝一事。

其實我見香港真係少左好多人玩了~ 反而台灣仲有好多朋友玩緊

pvp 應該一開始就出啦

而家就係攤到凍晒

寶可夢

當初出pvp
再慢慢補充埋路上遇真人敵人
同埋組隊
一定唔會好似依加咁悶

佢係特登唔還原到咁足，任天堂怕呢個系列會搶走佢正統續作既市場，所以先變純收集驚

真人組隊聽落好似好正

耐唔耐d

隻game得番啲60後玩

唔好再遲D~~

Pkm 只會係一個熱潮，但Niantic又dom曬資源入去，冷淡左ingress嗰邊，到頭嚟兩邊都收皮

咩黎架？新出架

都更新得幾快喎

強制變中文

養緊鯉魚王